有無人覺得Logan唔好睇

想跟the last of us 玩父女情
但只抄到表面野
描述父女情勁弱
狼人對x23全程燥底
睇唔到佢點樣由燥底變成父愛
最後x23叫佢老豆勁突兀打哂冷震

文戲唯一好睇係狼人同x教授既交流
打方面勝在血腥
成套平鋪直敘 中前期無咩起伏 幾悶下

成套缺點多過優點
好多人都因爲狼人退休就吹到套野神作
而家仲想出黑白被懶黑暗
唔洗叫我 想有娛樂性就去睇漫威
利申 dc 漫威都睇

大把